點解電腦版LIHKG冇不推文回覆??

用電腦版冇不推文回覆好唔方便

有
Click 左預覽之後有

屌
自膠

今日先見有呢功能
琴日都唔見有
唔該晒大家
此po已完

推

d

Tui